msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Ajaxify-Comments\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Fri, 18 Jul 2014 03:32:36 +0100\n"
"PO-Revision-Date: Sun, 20 Jul 2014 14:19:44 +0100\n"
"Last-Translator: Jincheng Shan\n"
"Language-Team: Jincheng Shan\n"
"Language: Chinese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en_US\n"
"X-Loco-Target-Locale: zh_CN\n"
"X-Loco-Project-Id: 2519\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.8"

#: wp-ajaxify-comments.php:41 loco:53c887500990d2f85a446b72
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: wp-ajaxify-comments.php:186 loco:53c887520990d2f85a446b8e
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他设置"

#: wp-ajaxify-comments.php:56 loco:53c887500990d2f85a446b75
msgid "Selectors"
msgstr "选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:197 loco:53c887520990d2f85a446b90
msgid "Texts"
msgstr "文字设置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: loco:53c887540990d2f85a446bac
msgid "WP Ajaxify Comments"
msgstr "WP Ajaxify Comments"

#: wp-ajaxify-comments.php:180 loco:53c887520990d2f85a446b8d
msgid "Z-Index"
msgstr "z-index 属性"

#: wp-ajaxify-comments.php:405 wp-ajaxify-comments.php:408
#: loco:53c887530990d2f85a446ba3
msgid "Click here to configure the plugin."
msgstr "点此设置插件。"

#: wp-ajaxify-comments.php:61 loco:53c887500990d2f85a446b76
msgid "Comment form selector"
msgstr "评论表单选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:71 loco:53c887500990d2f85a446b78
msgid "Comment paging links selector"
msgstr "评论翻页链接选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:217 loco:53c887530990d2f85a446b98
msgid "Comment posted"
msgstr "评论提交"

#: wp-ajaxify-comments.php:222 loco:53c887530990d2f85a446b9a
msgid "Comment posted unapproved"
msgstr "评论审核"

#: wp-ajaxify-comments.php:66 loco:53c887500990d2f85a446b77
msgid "Comments container selector"
msgstr "评论容器选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:571 loco:53c887540990d2f85a446bab
msgid "Contact & Donation"
msgstr "联系和捐赠"

#: wp-ajaxify-comments.php:91 loco:53c887510990d2f85a446b7c
msgid "Corner radius (px)"
msgstr "border-radius 属性（px）"

#: wp-ajaxify-comments.php:51 loco:53c887500990d2f85a446b74
msgid "Debug mode"
msgstr "调试模式"

#: wp-ajaxify-comments.php:174 loco:53c887520990d2f85a446b8b
msgid "Default font size"
msgstr "默认字体大小"

#: wp-ajaxify-comments.php:46 loco:53c887500990d2f85a446b73
msgid "Enable plugin"
msgstr "启用插件"

#: wp-ajaxify-comments.php:153 loco:53c887510990d2f85a446b87
msgid "Error background color"
msgstr "错误时背景颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:81 loco:53c887510990d2f85a446b7a
msgid "Error container selector"
msgstr "错误提示容器选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:158 loco:53c887520990d2f85a446b88
msgid "Error text color"
msgstr "错误时文字颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:232 loco:53c887530990d2f85a446b9d
msgid "Expert settings"
msgstr "高级设置"

#: wp-ajaxify-comments.php:115 loco:53c887510990d2f85a446b80
msgid "Fade in time (ms)"
msgstr "淡入时间（ms）"

#: wp-ajaxify-comments.php:121 loco:53c887510990d2f85a446b81
msgid "Fade out time (ms)"
msgstr "淡出时间（ms）"

#: wp-ajaxify-comments.php:175 loco:53c887520990d2f85a446b8c
msgid "Font size (e.g. \"14px\", \"1.1em\", &hellip;)"
msgstr "<p>字体大小（如「14px」、「1.1em」&hellip;）</p>"

#. Author URI of the plugin/theme
#: loco:53c887540990d2f85a446bb0
msgid "http://janjonas.net"
msgstr "http://janjonas.net"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#: loco:53c887540990d2f85a446bad
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/wp-ajaxify-comments/"
msgstr "http://wordpress.org/extend/plugins/wp-ajaxify-comments/"

#. Author of the plugin/theme
#: loco:53c887540990d2f85a446baf
msgid "Jan Jonas"
msgstr "Jan Jonas"

#: wp-ajaxify-comments.php:538 loco:53c887540990d2f85a446ba9
msgid "Leave empty for default value %s"
msgstr "留空将使用默认值：%s"

#: wp-ajaxify-comments.php:261 loco:53c887530990d2f85a446ba0
msgid "Load comments async threshold"
msgstr "异步加载评论"

#: wp-ajaxify-comments.php:263 loco:53c887530990d2f85a446ba1
msgid ""
"Load comments asynchronously with secondary AJAX request if more than the "
"specified number of comments exist. Leave empty to disable this feature."
msgstr ""
"当文章评论数超过指定数时，则 Ajax 异步加载评论（设置 0 "
"将永远异步加载评论）。留空将停用此功能。"

#: wp-ajaxify-comments.php:133 loco:53c887510990d2f85a446b83
msgid "Loading background color"
msgstr "加载中背景颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:206 loco:53c887520990d2f85a446b93
msgid "Loading comments. Please wait&hellip;"
msgstr "加载评论中，请稍后&hellip;"

#: wp-ajaxify-comments.php:138 loco:53c887510990d2f85a446b84
msgid "Loading text color"
msgstr "加载中文字颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:97 loco:53c887510990d2f85a446b7d
msgid "Margin top (px)"
msgstr "margin-top 属性（px）"

#: wp-ajaxify-comments.php:163 loco:53c887520990d2f85a446b89
msgid "Opacity (%)"
msgstr "opacity 属性（%）"

#: wp-ajaxify-comments.php:109 loco:53c887510990d2f85a446b7f
msgid "Padding (px)"
msgstr "padding 属性（px）"

#: wp-ajaxify-comments.php:239 loco:53c887530990d2f85a446b9f
msgid "Parameter: dom (jQuery DOM element)"
msgstr "参数：dom（jQuery DOM 元素）"

#: wp-ajaxify-comments.php:510 loco:53c887540990d2f85a446ba8
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: wp-ajaxify-comments.php:500 loco:53c887540990d2f85a446ba7
msgid "Plugin Settings: %s"
msgstr "插件设置：%s"

#: wp-ajaxify-comments.php:86 loco:53c887510990d2f85a446b7b
msgid "Popup overlay"
msgstr "状态提示"

#: wp-ajaxify-comments.php:202 loco:53c887520990d2f85a446b92
msgid "Post comment"
msgstr "评论提交"

#: wp-ajaxify-comments.php:201 loco:53c887520990d2f85a446b91
msgid "Posting your comment. Please wait&hellip;"
msgstr "提交评论中，请稍候&hellip;"

#: wp-ajaxify-comments.php:207 loco:53c887520990d2f85a446b94
msgid "Refresh comments"
msgstr "刷新评论"

#: wp-ajaxify-comments.php:227 loco:53c887530990d2f85a446b9c
msgid "Reloading page"
msgstr "重载页面"

#: wp-ajaxify-comments.php:226 loco:53c887530990d2f85a446b9b
msgid "Reloading page. Please wait&hellip;"
msgstr "<p>重载页面中，请稍候&hellip;</p>"

#: wp-ajaxify-comments.php:76 loco:53c887510990d2f85a446b79
msgid "Respond container selector"
msgstr "评论表单容器选择器"

#: wp-ajaxify-comments.php:551 loco:53c887540990d2f85a446baa
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-ajaxify-comments.php:191 loco:53c887520990d2f85a446b8f
msgid "Scroll speed (ms)"
msgstr "滚动速度（ms）"

#: wp-ajaxify-comments.php:494 loco:53c887540990d2f85a446ba6
msgid "Settings not saved! Please correct the red marked input fields."
msgstr "设置并未保存！请正确填写红色标记的输入框。"

#: wp-ajaxify-comments.php:492 loco:53c887540990d2f85a446ba5
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置已成功保存。"

#: wp-ajaxify-comments.php:211 loco:53c887520990d2f85a446b95
msgid "Something went wrong, your comment has not been posted."
msgstr "发生未知错误，评论提交失败。"

#: wp-ajaxify-comments.php:143 loco:53c887510990d2f85a446b85
msgid "Success background color"
msgstr "成功后背景颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:148 loco:53c887510990d2f85a446b86
msgid "Success text color"
msgstr "成功后文字颜色"

#: wp-ajaxify-comments.php:169 loco:53c887520990d2f85a446b8a
msgid "Text align (left|center|right)"
msgstr "文字对齐方式（left、center、right）"

#: wp-ajaxify-comments.php:127 loco:53c887510990d2f85a446b82
msgid "Timeout (ms)"
msgstr "超时时间（ms）"

#: wp-ajaxify-comments.php:212 loco:53c887530990d2f85a446b96
msgid "Unknown error occured"
msgstr "未知错误"

#: wp-ajaxify-comments.php:103 loco:53c887510990d2f85a446b7e
msgid "Width (%)"
msgstr "width 属性（%）"

#. Description of the plugin/theme
#: loco:53c887540990d2f85a446bae
msgid ""
"WP Ajaxify Comments hooks into your current theme and adds AJAX functionality "
"to the comment form."
msgstr ""
"WP Ajaxify Comments 将嵌入您的当前主题，为评论框增加 Ajax "
"动态效果。"

#: wp-ajaxify-comments.php:237 wp-ajaxify-comments.php:244
#: wp-ajaxify-comments.php:250 wp-ajaxify-comments.php:256
#: loco:53c887530990d2f85a446b9e
msgid "'%s' callback"
msgstr "'%s' 回调函数"

#: wp-ajaxify-comments.php:405 loco:53c887530990d2f85a446ba2
msgid "%s is not enabled!"
msgstr "%s 插件未启用！"

#: wp-ajaxify-comments.php:408 loco:53c887540990d2f85a446ba4
msgid "%s is running in debug mode!"
msgstr "%s 已启用调试模式！"

#: wp-ajaxify-comments.php:221 loco:53c887530990d2f85a446b99
msgid "Your comment has been posted and is awaiting moderation. Thank you!"
msgstr "您的评论已提交并需要等待审核，非常感谢！"

#: wp-ajaxify-comments.php:216 loco:53c887530990d2f85a446b97
msgid "Your comment has been posted. Thank you!"
msgstr "您的评论已提交，非常感谢！"
